貼工作證嘅公務員全部同我入嚟

筆跡呀！白紙呀！

用另一隻手寫字

唔好用公仔紙擋名

再唔係print字出嚟都得，係唔係睇太少福爾摩斯呀？！

推比再多人睇

推比人知

唔好比人周到

真呀！ 推

推比公務員

點解 好認真 你寫到九龍皇帝咁一定比人認到

光復香港
時代革命

公務員 每一個良心都好珍貴

推

推比其他人睇到

其實唔怕.
公務員而家冇乜幾何寫字. 全電腦化. 如果係經常寫字既自己心裡有數.

擺得上網就預咗俾人炒